她與許多校園組織一起工作，包括麥加的模型，甚至繼續創建了她自己的集體稱為Edn Haus。 2019冠狀病毒病繼續不成比例地影響弱勢大學生|艾麗卡·布朗特| 2021年9月27日|TruthBeTold.news 
 庫瓦奇夫人在一家託兒所工作，自從2008年去麥加朝聖以來，她就一直戴著面紗。 Nico Hines, Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野獸 
 地上畫了一個箭頭，指明去麥加的路，供祈禱者使用。 9/11策劃者怕女人|Tim Mak | 2014年12月16日|每日野獸 
 這座城市成為了成群的潮人、創意人士以及在金融領域尋求財富的年輕人的麥加。 埃裡克·加納對他們來說只是一個數字邁克爾·戴利| 2014年12月5日|每日野獸 
 事實上，主題是搖滾樂隊麥加的傑夫·弗洛斯。 Saint Laurent Hedi Slimane的暗黑搖滾明星幻想|Liza Foreman | 2014年9月24日|DAILY BEAST 
 自13世紀以來，遜尼派信徒在前往麥加的途中都會前往欽蓋蒂。 《失落的撒哈拉圖書館》Nina Strochlic | 2014年9月11日|DAILY BEAST 
 他們吹噓自己是亞伯拉罕和以實瑪利的後裔，相信這位族長建造了麥加並死在那裡。 《哲學詞典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-瑪麗·阿魯埃(伏爾泰) 
 我們的隱士滿懷感激之情，發誓要第七次去麥加朝聖。 古今迷信(1732)|讓·梅斯耶 
 婚後，家庭就統一了，家雖然是在公寓的頂層，卻是兒孫們的聖地。 大城市裡的發酵|莉蓮·威廉·貝茨 
 在我們之後，其他人也釋放了他們的族人，不久，弗吉尼亞的這一地區成了逃亡黑人的麥加。 《人的道路》愛默生·霍夫 
 禿鷲和風箏是很常見的; 白鸛哈吉拉克拉克在春天定期從麥加朝聖回來。 人類的搖籃|W.A. 老土